[HKGBuddies]GFRIEND討論區(29) 3月6日 軍裝女朋友強勢回歸！超級亢奮！

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：
So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
[/quote]

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3

長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（19歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

負皮左追post竟然比我見到呢句野

專一清泉一頁留名

女友3月6 cb大發
肥琳世界級
女朋友世界級

新飯一頁留名
手指尖女友comeback繼續大發
Cool琳、型B世界級靚呀

Thank短銀老公，中國移動荃灣西錦上路俾狗屌

光速留名

屌你

清泉留名

咁就開齋一個負皮

上個post先啱啱破完負皮記錄

專一清泉朝早留名

新飯簡迪留名

新飯留名

早晨
新post 留名，琴晚真係推爆左

半日一po已準備

留名

慒佬個名做乜

回到正常推post速度

懵佬都未出手

琴日開始覺醒

巴打果邊幾點？重未瞓？

好耐冇試過起身咁精神，食埋個早餐做野

00:44
hea多陣都瞓

潛水員留名

準備換衫一陣開肚

準備訓

崔俞娜小粉絲表示好興奮呀留名

新post留名 成功遲到

有神快拜
B仔啊

女朋友專一清泉留名

新post留名
GFriend G stand for gun
GunFriend

Bang bang beng

懵佬巴有無睇官咖呢張圖

我係長銀老公

晨早流流心情咁高漲點算

Yup

對唔住呀懵佬我錯啦
我應該正皮岩岩先醒覺我少左個對手應該開心至係

拜

我一腳踏兩船 both

沉澱咗半晚,一起身覺得好有衝勁

我感覺到師兄弟返返哂黎

Btw,新飯留名

兩粒鐘用左50%電

shine同短銀呀嘛
嗯

做咩野你地成日搶我老婆

我係馬尾銀老公

內閧了

早晨

做咩個個爭住做我妹夫
長銀去咗好遙遠嘅地方
短銀係佢孖生細妹嚟
你地要分清楚先好爭

留名，準備去韓國

真係架

夠啦 cb銀黨要團結
Btw 我先係第一代

d正皮升得好快
各位畢地晚安了

肥琳世界級

咁快爆左po 追唔切啦
新po留名

專一清泉Lm

專一豬黨留名

留名 想追埋首週，比我冷靜一下
Fingertip大發！

各位早晨

新post留名

首先
你地要搞清楚
你地係短銀老公
我係長銀老公
短銀同長銀係兩個人黎

其實銀仔做乜野咁嘅

屌都話你係短銀老公

Fingertip大發!!!!!!!!
唔知點解行個街見到有遮到身既野就想當掩體
我係咪有病

笑到我顛咗

冇錯!冇人可以阻我搵老婆

決定直接等首歌出，唔睇trailer

懵佬拋棄佢,去咗做shine飯
好傷心,佢打電話同我訴苦

邊有可能忍到

見到好多人興奮到痴咗線咁

一出trailer即時覺得3月6係好遙遠嘅事
好辛苦呀

得㗎，我諗

其實好快姐，一星期

快啲到呀

原來係咁

到咗仲淒慘

有無人覺得配埋段音樂好有美少女戰士feel

唯一解藥係隻CD

新post留名
金槍王yerin世界級

聽講老公巴要振夫綱喎
我都好想快d到

咁可以考慮直接配美少女戰士首歌

放送界某相關者透露，GFriend確定將出演Mnet藝能節目“新兩男子秀”，與MC＃梁世亨＃，＃Eric Nam＃，＃張度妍＃共同進行，該期節目將於3月9日播出。另外，GFriend將於6日發行第四章迷你專輯“The Awakening”回歸。

咩振夫綱，一直都咁穩重

有綜藝 不過最緊要有得上週偶 宣傳效果

比師傅讚

又二倍速

sor自膠 原來經已錄完

【消息】
GFriend已在最近完成了《一周的偶像》節目錄製，本次回歸會通過不同的節目充分展現成員們的魅力，請多多期待。

唔該哂 係街po唔到圖

原來sm唔聲唔聲做左咁多野
拜拜蘇社長

唔係呀 po到呀
不過我覺得再跳2倍會悶 因為之前跳得太多次

臨訓有TRACK LIST
晚安了大家 明早返9點

唔該呀 巴打早抖

希望今集係全集
上次得半集

話說 即係之前傳嗰啲好多係流料

係

成日都唔準既

hear the wind sing

好想去追一場FS

女朋友要去拯救地球啦

聽個名 都知係首好歌
聽風的歌

今次宣布破產
新專大發

power rangers加美少女戰士

Yup[/quote]
黃恩妃昨夜又搞鬼發了這張😂銀河說是因為看了lalaland(라라랜드)大感動才會哭成這樣的😂😂😂銀河跟大家說一定要看呢
見到有網咁樣寫

just do it

黃恩妃昨夜又搞鬼發了這張😂銀河說是因為看了lalaland(라라랜드)大感動才會哭成這樣的😂😂😂銀河跟大家說一定要看呢
見到有網咁樣寫[/quote]

反而想睇美女與野獸，因為有我既女神 Emma Watson啊

Are you ready? 韶情係時候要整番段饒舌啦喂

反而想睇美女與野獸，因為有我既女神 Emma Watson啊 [/quote]
個晚我哄左佢好耐先肯訓
見到佢喊到豬頭我都心痛

外國buddy reaction

我琴晚都係咁樣

佢好似有啲唞唔到氣
洗唔洗call定白車

佢好冷靜

我琴晚都係咁嘅樣
成日覺得呢啲reaction 好假
但其實自己都會

梁世享

認真尋晚真係好激動
望穿秋水終於cb
你明唔明我係幾拎興奮 幾拎期待

講激動 我噚晚興奮到係咁原地跳
結果瞓左覺嘅雙親拍我房門問發生咩事

'Weekly Idol' recording finished
係唔知幾時播者

話說 睇track list 今次好似冇左intro.
如果冇真係有啲失望

新post留名
倒數七日

好快又到2日1post既日子

倒數

新飯表示第一次live 等CB

點解第三首寫埋中文名?

我好興奮呀！！！

剛剛先發現
女朋友出道到今次隻碟既主打
都係用 이기,용배 作曲填詞

開心既日子竟然唔見左銀包冇左八舊水
身份證 銀行卡...但想阻我去追cb，收皮啦

想問係咪六號得mv teaser?

6號就cb啦
Teaser尋晚出咗

唉 咁都會有負能量

有無sinb手機 wall paper 可以些牙比小弟

你個名

柒左

唔好理個名啦 我一心向仙架

咁都叫一心

仲未有mwave消息既

真係收心養性 我一生只愛我仙

敗家喇今鋪

有無人知主打歌既作曲家有無轉？

痴線 2ver.都算 21種小卡

好學唔學 走去學大sm
等睇呢度啲大神瘋狂爆刷齊卡

不過今次個package堅係靚
仲要紅vs藍配色

去FS既轟21隻再慢慢換

同上次冇分別wor...

mini黎咋喎

主打由出道開始
同一個填作編

不過諗諗下
要谷蕭亮就無計

值得一提 今次兩個版都好靚(我指合乎大眾味) 應該唔會好似上次咁銷量不均

遊戲王咩咁多卡

agger.....今次兩個設計都好靚好型

同上次一樣姐
接受到
起碼唔會玩個人封同金卡已經算係咁

個盒好靚
希望入面d相唔好又鳩影

Cr. KIMSON1207

時間真係過得好快

迷彩綠 迷彩藍

個人封都算
金卡真係接受唔到

Cr. nerdySinB

如果真係有啲咁嘅公仔賣就好啦

出金卡即係要食炒價

女友嘅designer都幾偏好Gothic字體架喎
有型棍嘅感覺

有冇話預購送什麽什麽果D

PUSH!!!

cls 一出 trailer 又推爆post

between,祝女友cb大發

Vlive有返replay精華 睇住先

比智仔搞到想即刻沖去槍街買番把K98 黎玩

推推~~~~~

飯左差唔多成年今日終於升到個官咖

admin u good thing
i remember u

個銀包有好多珍貴回憶，乜都冇了

報左聖人咩?

唉.......再儲過新嘅回憶啦

跟我出生入死 陪過我一齊去見shine

聖人？

講錯, 最近又改左, 叫猶太人~

咁就專一番銀仔啦，個天可能想你咁樣

花心既代價話短銀正過長銀呀啦
shine呀啦

希望懵佬搵得番銀包
你對班巴打咁好
個天一定會保佑你

唔好黑到cb就得...希望快啲轉運

幫你集氣 執到條友如果有返啲人性 攞錢好啦 跟住交俾警處
不過好多仆街攞完錢跟手就扔去垃圾桶
希望你好人有好報

一定唔會搵得返一定唔會

我愛崔俞娜 崔俞娜宇宙第一

又係時候敗家了
紅同藍都好靚呀點揀呀

使揀既咩

Why not both

why not both not

唔知點解覺得會係週偶試多次蒙眼跳舞⋯

好唔好等有野換果陣先訂

人手置頂

想兩個版本都買但屋企無位擺
同埋有無巴打到時有多左poster可以放比我

點解我係fb睇係120蚊嘅?

好想唱歌啊！！！！

無位擺加一 盒SG已經搞到我頭都爆埋

[Stage Mix] GFRIEND - Rough @ Music Core

一齊做下最後回顧 向清純道別啦

military版本 大家一齊做兵

有海報唔貼得出黎有咩意思

knight版本 齊齊做騎士
咪又係兵

點解唔貼得 冇位貼?

方圓半公里垃圾桶搵哂..

有冇sinb 電話號碼可以些牙

懵佬好似整過navillera mix

不過好似俾人report 冇左條片

兩個版本都好正，所以都會買

根據各位花心經驗，轉左風格係咪冇得返轉頭，即係唔會再見到power清純女友

貼出黎比人屌
碟都係收埋

gfriend

而家唔買曬兩個版本，遲啲又無得買架啦，食幾餐二手飯都儲到錢買多隻，為左女朋友，何樂而不為呢

agger

買哂2個版本是基本

痴線，兵仔mode智智個樣型到

新post留名

大炮智

爆碟吧少年

hkg buddies 個團要等太耐，忍唔住上gmarket 買左四隻先

巴打有冇睇清楚佢計唔計入h榜？
唔計既話幫唔到女朋友攞一位

不嬲一cb即下戴flac聽住先
等碟要蚊訓

我自首 係天空訂左2隻
出左糧再諗下買幾多

s字頭果間，應該計掛。
話說上上星期訂5隻lol今日送黎office，兩星期有多

我冇所謂，我等得

交會費要緊，遲黎唔緊要

應該有人係呢邊接貨 分貨

好大機會我係其中一個......

唔知今次有無親簽版賣呢

成套equipment要幾錢到

我set野既4倍應該得...

Cb後幾日先知 冇咁快

之前幾次中都有 唔會呢次咁搞笑無掛
btw今次要一出即買
唔想再用幾倍價錢補返啲簽專

買m&g同普版 我地比出面平10-20$
好多巴打都hold起十幾隻m&g等高價再放
我就原價放比常上水既新巴打既

邊到會有以前啲簽專賣 想要返之前果啲

我直頭蝕本價放比巴打又送公仔紙同信

我仲有last一本lots of love簽專

推左咁耐好似冇人po尋晚智仔放上官咖張相

仲收返一大堆散銀

我都有送，點解銀黨咁撚好人...
唉 毒撚成日比銀仔派好人卡同比帽我地戴，我地真係好恰

會唔會太match 定其實真係新歌既舞

你地係好人 但係……
好人＿好報

俾你估到仲係somu
利申 未返到屋企未睇

都係cb前9up下 叫下春姐

福爾摩斯

香港冇好人，係香港做好人只會蝕底
我遲早都變壞人

有排講....

等m&s先出手買碟

不自覺諗起

追觀音 點解我又無份 佢係我女神
個個叫我勇敢說聲愛佢 見到佢笑我就笠晒水
男人 霸氣要攞滿分 講出口怕乜收好人卡

唔係咁玩法嗎

收工留名

4個鐘前偷走早放工留名

早晨
又夢見到肥琳

巴打係啖打自己懵仔針所以成日發好夢

唔需要呢d旁門左道
係愛啊

琳啊

終於又放飯啦

扮完工回家上水

又就黎完飯時間

返到屋企開FB先收到條未知MESSAGE 11:31分 (我10點半唔見)
問我係咪唔見左銀包 , 等佢覆
原來香港仲有好人 , 平時積福多

送幾隻女友cd比佢

點解銀包都搵到你FB

咁快

恭喜哂 睇嚟集氣有用
其實係umji巴燈力無窮

恭喜

可唔可公燈下我呢世唔中六合彩

以前係旅遊區做，一日真係執唔少相機電話ipad八達通
其實正常人執到人地銀包電話都唔會貪，定其實淨係得我咁諗

唔係講笑堆散銀我仲未用哂

唔知點解成日都會幫人
好多人成日走黎同我傾計問我未來人生路向意見
結果我同佢傾左成個幾鐘

我無論係蝗定港女定呀婆 見到有重野要拎上拎落都會幫手

我都成日推呀婆出馬路

香港係有好人
之前跌左電話
都有人執到比返在下

咁年中咁多單老人家交通意外都可以入你數喎

好人好事值得宣揚

打999

而家去狗局拎銀包 報個驚先

懵佬好好運
我之前都試過留低銀包係間鋪， 個白痴店員竟然將個銀包比左兩個自稱會拎去我學校既學生妹， 結果當然唔見左

又team kill

上年試過踩車 , 去左運動場到買野飲 , 然後有康文署職員執到..

上上次去文具鋪影印身份證見工冇拎返走 , 隔左唔知2日左右 , 去見工個時發現冇身份證即刻返去返文具鋪 , 個老闆話正想拎去狗局

自此之後我一直做好人

又會咁好彩

係呢度都做開好人

大家都要做返個有質素既香港人

雖然有時把口賤啲 但真係玩下做假膠

未試過唔見野

把口臭過萬年屎坑都未試過唔見野

就係今日出去蛇王買野飲 拎電話上黎追POST 撞趺左個銀包掛

好快唔見 你地唔好挑戰燈神

Btw 我可以點還神俾燈神?

我係咁打定輸數打哂報失熱線去取消啲卡..預約補拎 , 返到屋企發現左有咁既message , 明顯燈神幫(玩)緊我

燈中自己

你唔係話有回響入面咩 燈神真係幫緊你

唉 燈神呀
我連水印都用埋你做icon , 幾時離開我

我份人比較矛盾 一時想要shine一時追銀仔 , 搞到燈神亂咁黎

花心

我相信呢到個個都係好人 只係花心左D

點樣先升到佢地fancafe既會員 好想睇佢地d post同相

專一清泉係到

專一清泉報到

首先你要改左名先 改做黃恩妃BB
幫你推 umji巴篇教學文沉左係邊

想睇佢地官咖post既相同留言既話
可以follow hkgbuddies ig睇住先

以後小心d
所有野都跟身同袋穩

依個要推.....

不過你都係申請入官咖先可以睇多d

我一心向女友嫁 水晶淨係要黎J 不過多謝巴打

多謝眾巴打

我岩岩今日成功左
轉頭打份攻略比各位未成功既buddy參詳下

女友有冇機會出埋fansclub

好正呀個新concept

兩粒鐘後有冇野睇呢

辛苦國巴 有update版J啦睇嚟

每晚11點更新 come on!!!!

咁樣搞法 晚晚都好難訓得著

迫人課金

等等收到銀包即課

今個月d零用已經洗哂
跟住3月尾同4月中去旅行要慳住洗
與課金暫時無緣

窮撚同大神既分別

今次個trailer點擊已經高過上隻碟
希望mv既Youtube點擊同銷量都有進步啦

我講我戶口得返幾千應該冇人信

真係好難相信

19歲 下個月20歲
潛水 追星 相機 可以有幾多錢剩
唔見銀包個千蚊 心痛左成日

仲有耳機電腦

慒佬真係十九歲

唔撚係掛我仲大過懵佬

大家見到個佬字就真係以為好老

你吔全部都太年輕了

懵佬係後生仔古天樂 你地以家先知??

好多人都唔信 但我真係好細

懵佬外號叫年輕版古天樂架

真人好靚仔

繼續吹 冇人信

見佢又潛水又買炮又耳機上至天文下至地理
本日最大驚奇

真係型仔架

利申: 我見過真人，真係見過

.jpg

好羨慕 可以自己鐘意做嘅野就去做
同年嘅我都唔知為咗乜係到死讀爛讀

見到都要搵地方摺埋，仲點敢影相

當你地讀完書 起步係我double糧
同埋我做牛工做到好辛苦先換到鐘意既野返黎。
但我讀書真係屎 我中五六好比心機都係全科合格多啲。
冇咩信心入返大學先讀社會大學
我覺得asso hd都幫唔到我

不過靠自己辛苦去換到鐘意既野，都係成就嘅一種
有d人辛苦極都未必做到

我以為個個都係扮工一族
自己最細
點知 慒佬

其實都有好多畢地讀緊書架

係咪好勵志

靚仔富二代男神古天樂真係好勵志

8000月薪

你識咩牙 就係富二代先可以做hea工賺8k
不問回報 只求體驗

第一眼見到 已經被深深咁吸引住

牙

仲可以隨時話去賓國潛水同食女喎

賺8k可以玩靚耳機 靚相機 飛黎飛去潛水+睇女朋友
仲可以食埋女 你信唔信

痴撚線 一粒鐘個籌冇郁過，仲有20個先到我...
警察好撚冇效率wor 戇鳩，電話就快冇電了.

女友官咖升級文攻略

因為個呀sir照書讀太垃圾 所以早走番屋企打呢篇升級文
一番到屋企 涼都未沖打左成個鐘
希望幫到buddy
利申: 我唔識韓文,係靠google translate做英文同個人經驗打呢篇文出黎,唔包必升

反正我就信了

而且d潛水相好靚

辛苦國巴

屌唔撚洗返屋企

拜一拜神先

拜到個膝頭好痛

已J thx 辛苦哂 啲排版好神

多謝國巴，搵日試下先

我又嗰陣好似冇用/隔開

btw咩你老婆

多謝分享 過一排試下升級先

估唔到19歲咁年輕

英雄出少年

職安真漢子唔係個個做到~~依家不知幾吃香

巴打讀緊咩

證人係到
只可以講 係男神

官咖升級其中一個重要元素
就係Admin個日既心情

係CB前架喎,都好靚好可愛

岩岩有巴打提醒我漏野
已加番要鎖篇文同nickname限制

原來依到啲大神咁後生

女友官咖升級文v2

事實既野往往係比較難接受

要升就快
3月6 cb左分分鐘轉制
到時我都幫唔到你地

黃恩妃回左我個留言，搞到我開心左成日

係喎，咁巴打有冇cap圖記念下

好記得我去交收果陣巴打們仲特登介紹懵佬我識

19歲男神

有呀，不過係俾佢話我

係懵佬想識你姐
佢地無介紹
你記錯啦

咁先值得記念
尋晚B仔都係咁寸寸貢同畢地傾計

真架咩
明明係有巴打指住懵佬問我知唔知佢係邊位

想比B仔串到出唔到聲

Politics

然後仲用左佢最愛既短銀同你換卡呀嘛

後追成功~~~

邊到買

我透唔到氣

哇，shing巴超快手......

型B呀~~~~救命呀

11點果然冇失望，殺左我吧
好想俾佢地用支槍瘋狂指住我

快到...

女神琳呀~~~~~

肥琳世界級

娘娘派軍糧 又可以推十幾頁了

V+有sinb 新相 不過我唔知可唔可以貼出來

俾人告嫁

咁唔貼了 大家上v+睇

係twitter已經見到

銀河戈張

收番埋你條脷

終於又收工啦

屌你老母 我等左兩粒鐘

隻狗同我講要聽日9-5辦公時間先幫到你！

你樣物品鎖左落夾萬，一出狗局見到銀張圖！

我行返入狗局到大叫 屌你老母（ff)

唉 我屌

[/quote]
型

啊啊啊啊啊
屌你SM

妖！好撚嬲！
屌你_ _咩！

屌屌屌屌屌屌屌

情情你做乜野呀

而家好撚火 燈神你行撚開啦仆街
我話東你就去西 我想拎銀包你就唔俾我拎
我想11點睇靚相 你俾sexy銀我睇
幾撚時走呀你 我唔想行足一世衰運呀
我唔想去追cb 又唔知點解買左相機
我真係..

世界級B仔

睇怕過埋今次cb就要脫飯
希望到時仲有機會見大家

睇埋隻舞先同mv先

屌呀 好撚火呀

戈你老母咩 已block

暫時都係造型嘅相，睇埋之後mv先

銀河張相出到咁 今次仲唔係sexy 大家唔好呃自己啦

如果著埋件衫黎跳舞同出mv
我睇完中風都似

( Show Blocked User - 名井南mina )

我都廢事po 初瓏gif 等陣又話我講其他團

冷靜冷靜~當佢地大個女想扮下靚靚啦

已經冇人阻到我脫飯 的要賣機鏡

係度講會唔會被diu

大家做好自己buddies既角色 唔好理其他人
有人要做仆街仔無人可以阻止到佢

HOLY MOTHER FUCK!!! WHO THE FUCK SAID THAT THEY WOULD HAVE A FLOWERY CONCEPT?!! ITS MORE GIRL CRUSH!!!! IM SO FUCKING EXCITED!!! HOLY FUCK!1

人地轉風格 咁都接受唔到 說好的愛呢
成班偽飯

為性感女朋友留名
sexy concept 真係好啱佢地

我頂唔順有啲暈要call白車啦... ...金韶情妳真係好可怕.....

我相信蘇社長唔會亂嚟嘅我諗大家太愛女友們,驚佢地學壞姐

嘩 女朋友Girl crush concept真係好正

期待

我信蘇社長喎

做乜咁多人入黎聊交打

琴日衝入黎wtsapp gp 汪汪汪啦

永遠相信社長所做嘅一切

轉形象吸新飯
多D人支持好事丫
唔好諗錯隔離就得
佢地係G-FRIEND

社長都有黨員,,

屌打錯晒字

粒打諗住買幾隻

明晚七點之前可唔可以畀43個六合彩號碼我......不勝感激~

宣傳時間

其實我覺得接受到
係可愛多過性感

如果我是DJ~是DJ~是DJ~

我暫時都接受到

錯post sor

女朋友唱得跳得
咩concept都輕鬆carry

照計4隻

幫手推......

請問係咪睇total 幾人一齊訂先知幾錢一隻

交會費未呢

我不嬲同國兒真假分
有人連真心定假膠都分唔到我唔怪佢
係音樂台搞事 我陪你，今晚4點一齊起身睇波

銀河對腳正到

交左啦未出2version已經交左
搞到而家要再後追補數

幫你補刀

性感女友

係咪VLIVE+先有野睇

咁都叫性感？香港人幾時變得咁保守？需唔需要整番粒守宮砂?

李城vs利

銀河條脾好正

有咩concept唔係輕鬆carry
Tell me,who is your mama,So Hot
咩都試過啦
kpop嘅亮點,就係咩曲風都得
大家好好enjoy

神仙b張相得樣有啲可惜

我都覺得誇張 點睇都唔係性感吧

做咩野咁多人衝入黎

幫手推po

因為轉左concept吸唔少飯

多謝

唔好咁啦 人地當正 gfriend 真係佢地女朋友

岩啊，有實力真係咩都carry到

推咁快會追唔切

罰你由post(1)追一次

死啦 沖個涼姐 推得咁快既

一cb就永動機啦

吸好多喎

一年一百五十個post好少姐

今晚會唔會又爆post

幫手買多幾隻碟

都可能會架

全盛時期你地都未見識過

唔好發力呀
阻住人地入黎吹水

係咪傳說中嘅圖海

既然你地覺得Gfriend有實力 銀河條脾又正
真係要經hkgbuddies買返幾隻新輯

崔 乳 豬 我 愛 你

要keep住mon post,先會跟得切
只有專一清泉先做到

咁我地都要吹架唔係去邊吹
搵唔到第二個post吹

永 遠 愛 妳 崔 俞 娜

預左爆160隻 入哂fs睇脾

永 遠 支 持 崔 俞 娜

大神爆seed

崔 乳 豬 世 界 級

有為青年

一日一post姐
個list好耐無update過...

等你report銀仔係咪成日掛住打機唔瞓
塊面好青春

宇宙第一 崔俞娜

得一波攻勢

聽日見定凌晨見好

首次見識懵佬超大紅字叫春

做wallpaper幾正喎

一陣得閒幫手update下
沖個涼先

咁都比你發現
係第二次

你睇路呀

呢張做wtsapp wp應該唔錯，人像係右

冇野吖

有冇人4點睇利?

打比你柯夜尿好冇?

官咖同twitter都好多人讚女友

如果需要柯夜尿可以聯絡我

好

凌晨見

外國巴打 我地好似有一team人

屌

唔好啦 我睇波利就輸架啦 燈神永遠係我身邊祝福我

神軒出唔到

唉 冇得課金

變左比卡銀

偽利迷表示無力起身睇

偽利迷

你個名...

垃圾李城輸撚硬
炒領隊

BTW車迷...
但都支持利

係囉 炒領隊
上季唔係佢邊有冠軍

變埋波枱

咁樣咪幾好

各位buddy開gp自己要小心啲 依堆人好鍾意入人地gp搞事 唔知咩心態喇就
利申兩團都愛

一槍BANG 瓜你

嘩 明屈到呢
個個推我出黎話我有銀仔卡
好彩最後又係一位絲打手上用豬仔黎換左銀仔返黎
然後而家就差一張豬仔卡先齊
一切都係天意

射我吧!!!

情情幾時先變番乖乖女

起身柯夜尿啦你班仆街

家陣唔乖咩 你講

有853 澳門仔

巴打保重
本來kpop係大家enjoy嘅地方,點解唔可以天下太平
明明女朋友都同其他group好fd
大家一齊vlive,一齊special stage,一齊嘻嘻哈哈
大家都係純真嘅少女,點解唔可以一片安寧呢

佢要去保衛地球啦
唔得閒理我

因為你係buddy 流住花心既血
既他人冇我地咁大愛 sosad
我對once好好 賣碟送kpop知識

你搞錯啦
佢係指揮我地去保衛地球

世事都俾occe巴打你看透了

智英巴
我打從心底向你致敬正義既朋友
遠離呢班仆街啦

如果佢有J
你仲會換銀仔出去咩

我地用和平去感化吧

只有愛可以平息一切干戈

又post出黎 .. cb期不花心了

聽歌提升唔到智力

YUNA

依到既wtsapp gp得痴線佬…怕佢地比人玩番轉頭

po呢條片想考驗我地
我唔會中計

loop緊 計已中..

屌你 罰你loop番短銀ageyo片100次

最衰女朋友 冇yuju 冇sinb 就唔會留意到佢

喂.....你講漏左銀仔

好似唔關銀仔事

HKGbuddies庇護中心 , 有需要可以出聲
各行各業24小時全天侯待命服務有需要既人

快d cb

時間定左仲想快?

痴撚左線

好眼訓 , 精一精神下先

訓教4點見

頂.......乜事呀情仔

後面個情情

你又睇 唉屌點半 我都訓算
仲未沖涼

左下點解多左仙隊

迫不及待好想玩玩了!
新concept

屌呀 我是但上twitter搵圖冇留意到...

cr NoBuddy‏@shirei32

大家晚安

我真痢

娜女神留名
25頁 越黎越後

輸撚硬啦 唔洗哂時間

早抖

又恰素黃

屌...嚇親...

玩緊密室逃脫定 biohazard 7

各位早抖啦

Kpop呢d 雞團就開係成人台啦

886

下次先

短銀搞到咁 開係邊有咩所謂

開頭有D嬲 但見到男神神回覆笑左出黎

已慣

推呀！！！！！！

世三

GF加揸槍諗唔到會咩concept

簡迪正過世三

買11隻碟先有機會齊到卡
點算好

識貨

就11

唯有買哂

近年最佳收購
但e d好似返車區講好d

簡迪好撚勁!

捱麵包賣內臟的日子

但買哂11隻都會有d卡重覆左...

儲卡好似直接買卡好過

成屋碟真係好痴線呀

應該都要之後換 要用心計劃一下

駁唔到呀

4th Mini Album <The Awakening> 團購表格

咖喱巴車迷?

但你係外國wo

都係出外靠朋友架喇

痴孖筋瞓個晏覺返嚟又推左咁多頁
仲要頁頁都有csl
睇嚟一陣開波多返d人又要叫下春執執個post

已經將命運交托左俾國兒巴

金毛琳

迷唔晒
其實對足球界唔係好熟
純粹鍾意車 會留意

波都未開就召喚me

肥琳世界級

好波咖喱

打陣pes等開波

垃圾利,不要看

睇緊...

華迪...

yes!垃圾利

輸到2:0

利記海鮮

瞓先，好攰

華迪 3:0 haha

反差

3:1完

利神俾李城大炒

Teaser view rate原來已經多過上次
一日就多過nanana成20萬 今次仲唔大發

正常啦上次聽teaser都知唔會有大變化
啲人少左期待係正常

但係 今次就唔同啦

早晨 都估到會有預告野睇 結果2230前就瞓左
而家仲要追返6，7頁po

笑撚死人咩垃圾痢

仲話大炒人 咩趁人病攞人命 唉 結果自己俾人炒

AWAKENING ~~

早晨
原來呢度除左見到人叫春，重可以練eq。高質

女朋友post不嬲都高汁

值得高興，難為睇咗半場就瞓

值得恥笑!

冇睇都輸

Awakening！！！
起身番工搵家用啦
金韶情世界第一

加油
今日再去大鬧警局

加油呀懵佬去拎返你應得嘅

訓個教先

今個月跳point加人工 仲要今日出糧
感動

多謝 請食飯

拎哂出黎爆碟

懵佬話請大家食飯

Buddies 早晨

預左要拎出黎應該1/4份糧係爆碟用

有冇巴打連佢地有份既雜誌都唔放過會儲齊曬

情情

嗚啊
做咩臨瞓先俾d咁嘅野我睇

咖哩要崩潰了

咁睇情仔真係好高

咁姐係仲有3/4淨多謝晒

40萬月薪 10萬爆碟

8頭身

因為佢真係好高

點解我成日睇唔到啲圖

And機？

係呀，更新咗個apps先係咁

我都想有40萬
懵佬話會請大家食飯

轟落去

睇黎今次女友成唔成功都掌握係你手

仲要著高踭鞋
Btw有本錢都唔係係咁show架

大家起身時又到我瞓

肥琳世界級

可唔可以俾條長少少嘅褲佢著
呢張真係太短

你提出呢個問題
又要loop仙氣大隊長係唔係又長高左啦

長腿無敵

大佬B

褲短加高跟鞋

大佬B就係型

好羨慕

娘娘再瘦落去就黎小腿同大腿一樣粗

全力支持情情

我朋友睇完teaser話佢肥咗
真係唔知佢對眼點睇野

有冇人知早兩日條課金vlive係咪唔會有replay睇
點解淨係放左段得2分鐘出黎
佢咁樣真係好意思收人錢咩

琴日放左B仔一大張相出黎

好似話要等審批

咁樣都叫肥左 仲係好瘦wo

超級瘦肥左小小=都係瘦
好似肥左0.5cm

右下

一晚冇追post 4百幾個留言

對腳肥返啲娘娘真係冇得輸

咁遲先追 我早起身都要追200幾個回覆

串撚錯哂

G girl d friend~~

智智好靚

豬仔好迷茫

grilfrirendCLS

yerin又set貴婦頭
搞到老哂咁

垃圾 個封面咁就崩左

Morning Buddies
倒數6日

點讀

好似仲有6個星期咁

繼續扮工養女友啦

辣殺

好似有人講我壞話

不時都見到泡菜雜誌串錯字

想點首歌 高妹
我沒有六呎高

感情台

180情人

我反而發覺用web版 成日禁佢頁底個f5完
有d msg係食左 有時睇睇下D留言會9唔答8咁
要真係自己refresh先睇得返原來前幾頁有D post之前無出過

呢張有無人之前post過??

啲腳

屌你老母連尼住 還我1001

今次本雜誌雖然串錯佢地個名
但D相我覺得好高質

仙b 唔講野 真係好斯文

等等唱

執埋啲野收工，冇飲過水成朝 捱埋走人大鬧警局

清泉上上水
扮工供養女朋友

路人係會比佢外表呃左

我覺得Yerin先係

以前銀仔唔講野冇人發現佢，獨食個種感覺

問清楚先，究竟係銀仔獨食定你獨食先
兩個意思好唔同喎

小弟幫朋友一問，佢人在韓國讀書
因為佢第一次追cb所以唔太識
請問有冇巴打今次會飛去追cb???
跪求係當地一齊組團去睇

食銀河

女友好正呀

我記得咖哩好似好高架喎

我銀

高富帥既指標嚟
我都向佢學習緊

得番咁短時間,唔知準唔準備得切俞娜份禮物

識韓文？

終於放飯啦

我係河粉 食河粉姐

邊餐阿

銀河煮河粉到底食唔食得呢

唔食得都要食架啦
仙隊煮埋野食餵你食
但佢煮出黎d野一睇就知唔食得
你會唔會食

你啱
尋晚發夢入咗fansign
今日成日都諗住個夢
無心機做野

粒巴

屎味既咖哩定咖哩味既屎 一樣照食

咁屎味既屎呢

銀河柯咪食囉！

嘩屌

又爭野食

Sowon痾 我都食
但靚女唔痾屎

靚女痾彩虹架, 好似係

做少陣痴漢啦 好嘔心

做乜變左傾變態野
低汁晒

隔一陣又變番變態討論區

恐怖過班伸脷黨

係lo
叫左佢地唔好架啦低汁

btw 姐姐line 好似識煮野食

再傾低汁野信唔信我彈出彈入踩你地吖嗱

好似得佢兩個最識煮

有毒都食

肥琳煮野應該最穩陣

嘩 我又比人hack左

簡迪定係世3巴先啱

放大佬B出黎淨化下個post先

Sinb唔識煮飯

喂，你班友仔真係都唔好講到太過份，有冇諗過其他人既感受，想留言既buddy見到仲點敢出聲

佢既志願唔係賢妻良母

入鄉要隨俗

最緊要好玩

攞番銀包未啊

就係咯，SinB不嬲都淨係鍾意跳舞、玩同打交吖嘛
邊識煮飯

Sinb係識煮飯
只係唔識煮餸

拎返。難得有得收早，搞埋信用卡
爆碟爆到破產然後隊冧埋朴 就跳漢江

係喎，唉巴你岩

我要食泡菜炒飯

嚇親我呢啲新畢地

女朋友不再清純 我都跟住佢地變得瘋狂

你邊忽真呀 睇過？

唔跳正衰仔阿年青人~~

再黎大佬B

當我想跳既時候 燈神都唔俾我跳

貴婦琳

世3巴

吹左成日風 小小病

唔准玩我個名

扮完工上水

咖哩

銀仔終於行返條自己想行嘅路

返屋企望住銀仔d相飲杯暖水啦

究竟係咩緣故之前流出嗰張會搞到咁
早晨大家

梳 我潛

點解我嗰時可以極速融入你地嘅

早晨啊

咁撚凍仲要返全日真係

低炒 低光 冇望鏡

痴線得黎好nice
善意既變態 誇張手法叫春.

cdrom左n個post然後一入嚟就一齊叫春
就融入左了

你醒我就收工

因為唔痴線係做唔到buddy 每個buddy心入面都有痴線嘅種子

我想繼續瞓

然後而家就覺醒了

安姐係新buddy咩

原本話靜係訂一隻，但最後都忍唔到手訂曬兩個版本
今次個cd cover太正，靚過上次好多

#여자친구 #GFRIEND #FINGERTIP #Comeback #Live #20170306 8PM

記得睇vlive

冇上一日姐 個po講呢啲嘅

越黎越低質

唔會學你地做csl

啱啱入坑咋我

之前凌晨冇人先做csl
而家要返工焗住提早叫春 影響到大家 梳哩

佢就係啱啱先過去學韓文
又咁啱撞正GFriend cb
開心死佢喇

追cb 會接上落班 去電台可一齊既.
入放送就靠佢自己係cafe搶唔搶到順位入場睇
入fansign就睇佢有幾多彈藥 都係靠自已。

你地諗住幾時去?
會唔會有人星期五去星期日返咁 淨追fs

你朋友有冇做鴨

好撚凍啊屌保你大咪撚落大雨

除非你fd瘋狂走堂，唔係根本睇唔到放送
以我所知個邊學校睇好重attendance

韓國六日要唔要上堂?
唔洗既話應該都睇到既

終於又放第二餐

咁快放第二餐
粒巴3點幾先放第一餐

今日妳好生意？

係呀 好慘
所以一頹就望下個電話桌面 振奮一下 精神一下

冇客
家陣到左目標位 hea做 蛇王緊

加油

唔洗加油啦 因為我hea做緊

好叻

休息下啦，見你咁真辛苦

等mv好漫長

GFRIEND時尚寫真出爐 變身清新靚麗大學生

2月28日，時尚雜誌《ADDY K》方面公開了女團GFRIEND拍攝的全新寫真。

本次寫真以青蔥的大學新生風格進行拍攝，主要傳遞了新生單純美好且頗為激動的心情。寫真中，GFRIEND成員們嘗試採用包包、貝雷帽、太陽鏡等時尚單品，完美演繹出大學新生的時尚造型。一直以來，GFRIEND都以清新、純潔的形象受到粉絲們的喜愛。在拍攝中，成員們展現出了活潑陽光的可愛魅力，令現場工作人員稱讚不已。

寫真拍攝結束後，GFRIEND接受了雜誌方面的採訪。對於即將發行的新輯，成員們透露道：「一直以來我們都在舞台上展現出少女清純的一面，不知道是不是因為首次嘗試帥氣女生風格，所以成員們之間在錄音時也會故意表現得誇張，這次新輯製作真的很開心。」

另外，粉絲們可透過雜誌《ADDY K》3月刊來欣賞更多GFRIEND拍攝的精美寫真與採訪內容。GFRIEND將於3月6日公開新輯《THE AWAKENING》。（責編：歸芸珠）<全星網>

3D 照片：

Yerin

Yuju

Sowon

SinB

Umji

Eunha

望出窗白哂又滴滴答答
一陣落堂點返去

進化左做時尚大學生，似咩

仲有6日

唔講真係唔知呢輯相個concept係咁

校園三部曲畢業，然後Navillera 化蝶，到今次Awakening覺醒，下次應該係Evolution進化

之前星期六日除左第一周之後好似少d預錄，生放難爭d
其實又冇話睇唔到咁誇張
但追cb真係一條心飛過去追最正好似係

如果可以夢見俞娜就冇問題啦 所以辛苦都可以清空

幾時會有teaser2
好想知首歌同個mv係點

好唔開心明明度好哂日子準備買機票
而家有阻滯度黎度去都唔岩數
好嬲心情跌到落谷底
我要脫飯

你估到嘅就唔係蘇社長

我明呀，我依家都係咁樣心情

智智!

yuju

真係digimon

我好鐘意聽俞娜把聲呀

我愛崔俞娜

Hip Hop 村姑

估唔到係yerin rap
仲以為係仙隊

所以話
肥琳世界級真係點都駁唔到
不服來辯

駁唔到

Hip Hop 琳

至尊HIP HOP琳

yo~man~~! 肥琳世界級

琳黨集結

4th Mini Album <The Awakening> 團購表格
幫下手置頂先

啱啱的起心肝試下搞做caft會員, diu老母,我申請大學同見工都無咁認真~~
低能~~真係要diu admin 屎忽~~死韓仔

仲未填form

等我買隻新碟申請

哎呀.......我都係唔記得左

金髮女神~~~~琳

俾妳咁望住叫我點樣專心上lecture

少年

求救阿各大神~~
佢attached 相個icon dim 左阿~~~~up 唔到相上去, 我係咪做錯左D咩?

用小畫家整細像素張圖 太大UP唔到

銀..

成長進化特別快，好似係

..........

依個先係真。銀仔~~~

記得入呀

肥琳瘦左

嗯

我重開機先襟到個制~~
請問最後果題我可唔可以就咁用番國巴教學果張圖架

張圖應該開7行 前成員3格 短銀2格

佢每個星期都會轉音源既時間
所以唔用得
睇下呢度有無大神可以借張圖比你
利申 我都無買音源,個時都係借番黎

有冇大神可以借圖

智琳豬 Yo

要幾分幾秒？

仲頂到未瞓 唔該2230俾啲野我止痛

2分42

我情=左右左右左

0:50
屌屌屌屌屌屌屌屌屌 屌你屌你

陳庭佳

感激, 搞左成晚
唔知得唔得

肥琳 豬仔rap好正
全能豬

起碼失敗20次先啦 , 唔係點對得住呢到幾個月先批既巴打

利申 1 take

感激各大神~~真係番工考試都無咁專心同比心機.
幾時知得唔得架

呢排應該好快 有裝app會彈提示

我fd淨返星期一至五朝早，星期六日唔洗返，佢好希望有機會睇到
之前窮撚唔夠錢淨係追過台灣showcase

你走啦n年前咁耐緊係易pass架

我聽到豬豬唱呢個version時，心都融化了，世界豬!冇人post? yuju黨呢？

要裝乜app

po左啦 上一頁春都叫埋了
利申 聽到想訓 唔係等10分鐘後有冇野睇已經訓左

唔通今晚冇新野睇

等多陣 唔好心急

個FD送左一套6張女朋友既yes卡比我
另加3張簽名yes卡+1張團體卡

揾到~~謝

黎啦 sexy銀

陷入女友春日香氣中的那天 ｜ ADDY K 三月號 2017/2/28

Sowon

Q: 出道2年以及達成很多成績，繼新人賞之後，去年在幾乎每個頒獎典禮都拿到本賞，也
達到女子組合多冠王的紀錄。今年的目標是？
S: 成員們都不要受傷！當然，這次專輯也努力地準備了，能得到更多人的喜愛當然重要，
但是成員們能不要受傷地站在舞台上更重要。

Q: 這次專輯的準備過程如何呢？
S: 此前我們不是都呈現可愛又lovely的樣子嗎？首次嘗試一點girl crush的概念，成員們
不僅興奮，也互相寬慰。(安慰彼此不要緊張之類的)

Q: 在家中身為忙內，在團隊中擔任隊長有困難之處嗎？
S: 在我人生中沒當過姐姐，當然有一點困難。如果沒有成員們的配合會更困難，很謝謝她
們一直跟著我。

Yerin

Q: 是隊內唯一使用本名作藝名的，有其他想要使用的藝名嗎？
Y: 能以本名活動就很好了，可以這樣我很高興。

Q: 在成員中最常出演藝能節目，幫助團隊提升知名度有很大的貢獻呢。在最近的節目中最
想出演的是哪個節目？
Y: 以前單獨出演過Running Man，下次想和成員們一起拍攝。事實上，只要能和成員們一
起上的節目，隨call隨到。

Q: 撒嬌就是鄭睿隣，鄭睿隣就是撒嬌。是如何有這樣的撒嬌魅力呢？
Y: 我覺得我沒有撒嬌魅力，但是我很高興粉絲們看我撒嬌的樣子時很開心，所以當然無條
件地做了(笑)。

Eunha

Q: 這次專輯和之前專輯的差異？
E: 在這張專輯中開槍了，這期間少女的樣貌沒有巨大的差別。砰砰砰!

Q: 聽說會模仿寶可夢的胖丁，這次也參與了寶可夢電影的OST，韓國也引進了寶可夢，好
奇花了多少時間玩？
E: 寶可夢都太可愛了，但如果陷入遊戲的話，會投入很多心力解任務，現在為準備回歸還
沒開始玩呢，但已經在床上抓了一隻傑尼龜。

Q: 現在都讀什麼類型的書呢，聽說宿舍有一套暮光之城系列，喜歡科幻小說嗎？
E: 剛出道時常讀書，但最近有點放下了(笑)。暮光之城很有神秘感，直接看電影，沒有讀
書，過了很久，記不清楚內容，得再看一次了。

Yuju

Q: 在粉絲們之間Yuju以多才多藝聞名，今年還在偶運會參與體操項目，以悲傷的眼神演技
、平衡感和動作驚艷了觀眾，為了偶運會單獨做了準備。
Y: 很感謝把我拍得很漂亮。小時候的夢想是花樣溜冰選手，因為父母反對所以沒有學習，
最近我在家裡看了一整天影片，對舞蹈有很多關心。偶運會之前我很擔心，因為小時
候從沒學過，以懇切的心練習了一個月，相信自己。

Q: 在團隊中是高音擔當和主唱，保護嗓子的方法是什麼？
Y: 以高音來說，最重要的是不要失去感覺。為了不要失去低音的感覺和歌聲的感情，回宿
舍之前會再整理發聲，如果行程的待機時間長，會在車上一個人練習。

SinB

Q: 蓮蓬頭故障或有東西故障時，聽說在成員中是你去修理的？手藝很好嗎？
S: 我本來就喜歡親自做或修改一些東西，手做的東西很好玩啊，寫文字也是。

Q: 興趣是看電影，有想向讀者推薦最近有趣的電影嗎？
S: 最近在準備回歸所以都沒有看，一直以來都推薦《哈利波特》，最近不知怎麼的，腦袋
一直浮現《大亨小傳》。

Q: 和其他人不同的性格，在粉絲們中有SinB(比)格的綽號，聽說對汽車和賽車遊戲也很有
興趣。
S: 對遊戲不感興趣，就只是想開車，但是現在還沒有駕照。恩..事實上對汽車和賽車遊戲
沒有興趣，只想開車！

Umji

Q: 在購物王路易OST挑戰首次的solo曲，甜甜的歌聲獲得很好的迴響。
U: 很感謝有演唱OST的機會，得到很多人喜愛，特別高興粉絲們喜歡，希望還能有這樣的
機會。

Q: 去年在偶運會的射箭項目中展現了豎起拇指的實力，肯定做了很多練習吧。
U: 我也很驚訝，當然練習了很多，運氣也跟著來了。

Q: 在首爾公演藝高有很多經紀公司試鏡，那時有想過能這麼快進入明星的行列嗎？
U: 我能到達現在這樣，可以用我們的歌詞中'奇蹟'一詞形容，每天都像奇蹟，所以會以
感恩的心，更虛心地活動。

文章來源:

여자친구 #GFRIEND #신비 #유주 #엄지 #The_4th_Mini_Album #THE_AWAKENING #FINGERTIP #Concept_Photo #20170306 12:00PM

琳黨要崩了嗎?

唔覺sexy.............好肥美

其實好型呀~~~

軍佬B~~!

痴線嘅 邊有咁易

可唔可以搵大神幫我送條長褲過去俾佢地

召喚食評

正到痴線

短髮銀好正呀

對脾

睇住又唔知邊度衝左D人入黎申脷

出現左啦

收費台更新左智相
智黨快d去睇

已經有啦

心臟君支持住啊!!!!!!

我諗buddy真係會係fs一車車長褲送入去

咁小人既

係毛毯

飛爺

繼會tee後係時候設計埋會褲

係我既錯

又要大神們出黎控場
銀仔果張係執過定係真係瘦左呢大腿好似瘦左咁多既

今晚d相高汁

銀仔不嬲都瘦 唔似肥琳
好似係

冇台

20170306 12:00PM
韓國時間中午12點出mv同音源
扮工鼠去廁所聽

智妹今次真係世界級

其實比起glass bead個時條PE褲仲長左d嘅
唔好擔心

咁都唔買

你敢同銀條脾鬥粗?

終於又收工聽日終於放假

連有為青年都咁講即係無睇錯呢~~

好想畀肥琳一腳踢死我

呢張應該冇p , 坐低睇角度問題

果日day off正

今次真係太靚⋯但性感赤道再大小小會接受唔到⋯

個日扮工 Btw番歸慢慢聽

一直都靠緊眼神+西臉去girl crush , 冇咩特別

唔知今次cb有冇得拎一位呢 好多團同時cb

rough個期真心世界級
可惜

長銀仲更加正

今次我睇好gf

主要都係要睇韓國人buy唔buy首歌
如果歌好聽我相信一定有
同got7,太妍果d都唔係撞到正， 差1個星期

推

殺死你未

真係唔明點解每次琳仔影個d album相都係差咁d

出完街上水

PS技術高咗

銀仔當年真係好清純

張圖真係執到成張好唔自然

係咪有巴打想後追06年season greeting
呢度可唔可以post 淘仔link?

冇可能囉到喇

又爆一個post

唔知...

Go